[無線運動耳機] Jabra sports pulse 定 BackBeat GO 3

最近跑返步想買返個無線耳機 唔想有條線FING FING下

如果本身用緊garmin 235 係咪應該唔駛再買sport pulse

有冇用緊呢兩款既巴打講下個耳機好壞 或者 推薦其他款

冇人用無線耳機